［肥西終於有用］比人攞去做癌症研究

【中大擬招募一萬名肥胖市民 西免費提供大腸癌、前列腺癌及乳癌篩查】
中文大學開展防癌計劃研究肥胖與癌症的關係，計劃會招募一萬名肥胖市民西，為他們免費提供大腸癌、前列腺癌及乳癌篩查。